［懺悔post］我睇左香港唱好演唱會

為表悔意，我記低番咁多間為香港人提供優惠既商戶，畀番啲著數眾巴絲

大家記得幫襯呢班為唱好香港作出貢獻既良心愛港商戶

食肆：
倫敦大酒樓：旺角彌敦道612-618號好望角大廈
Non Kitchen：觀塘鴻圖道12號精棉工業大廈1樓
M One Restaurant：彌敦道560號譽發廣場5樓
素一：銅鑼灣謝斐道535號Tower 535地庫B04號舖

我愛香港！！！！！！

鉅記餅家
銅鑼灣白沙道1號地下A1舖 (銅鑼灣地鐵站"F"出口,舖面面向”利園山道”)
大嶼山香港國際機場一號客運大樓7樓離港大堂7T037鋪(非禁區)
尖沙咀漢口道44號漢威大廈地下A舖 (尖沙咀地鐵站"A1"出口)
旺角亞皆老街56-62號利安大廈地下A舖 (旺角地鐵站"D3"出口,面向”先達廣場”)
大嶼山香港國際機場中場客運廊6MC101A舖 (228-230號閘口)

海天堂：
上環德輔道中 323 號西港城地下 9 號鋪
小西灣廣場1樓115A舖
灣仔柯布連道1及1A號東興大廈地下B舖 (地鐡A3出口轉左)
銅鑼灣利園山道34號地下(4號舖)
鰂魚涌海堤街4號多寶樓地下B舖
香港仔湖南街 13 號平安樓地下 B 鋪
北角英皇道 321-333 號皇冠大廈地下 7 號舖
尖沙咀堪富利士道8號嘉芬大廈地下T號舖
油塘鯉魚門道80號鯉魚門廣場街巿40A號舖
觀塘康寧道25-39號金僑大廈地下1B & C
九龍土瓜灣馬頭圍道208A舖地下
官塘秀茂坪商場地下秀茂坪街市43號舖
紅磡德民街31號H1地舖2號
官塘開源道62號1及2座駱駝漆大廈1期地下A2(B)舖
九龍深水埗大埔道32-36號成都大廈地下1號B舖
九龍深水埗欽州街37K西九龍中心一樓128B號舖
九龍彩虹清水灣道8號,匯八坊 M05鋪
佐敦寶靈街 54 號地下 (官涌街市對面)
黃大仙中心地庫LG08
旺角弼街 52-54 號地下 C1 地鋪 (彌敦道 746-748 號，始創中心側 )
旺角通菜街 124 號、快富街 31 號地下
九龍新蒲崗崇齡街21號地下A舖
深水埗南昌街185號地下
大角咀道 171 號，4 及 5 號舖 (惠安街交界)
粉嶺聯和墟和豐街9號榮熙閣地下4號舖
沙田中心 L3，12 號鋪
上水符興街 13 號地下
大埔大光里44號寶豐樓地下 A4 號鋪
天水圍嘉湖山莊樂湖居新北江商場第二期地下6B舖
屯門市廣場 1 期地下 G061 號地鋪
元朗大棠路29-33號大棠樓地下B1舖
荃灣川龍街 70,72,76號貴生樓地下
葵芳葵富路7-11號葵涌廣場2樓C11B號舖
大埔安泰路1號大埔廣場L2層69號B舖
將軍澳常寧道厚德邨TKO街市地下401號檔位
天水圍天瑞邨天瑞街市T57號舖
馬鞍山馬鞍山廣場L3 331號舖
大埔太和廣場L1樓太和街市T-TW68+69號舖
屯門田景路31號良景邨良景商場地下良景街市 LK4號舖
新界屯門湖翠路1號蝴蝶邨蝴蝶廣場地下街市M302號舖
新界沙田隆亨邨隆亨街市LH14號舖
天水圍天秀路8號天一商城一樓1118號舖
將軍澳欣景路8號新都城中心第二期地下街市M99舖
天水圍天恩路12-18號置富嘉湖1期2樓235號舖
馬鞍山頌安邨頌安商場地下街市C19號舖

酒店：
皇家太平洋酒店：香港九龍尖沙咀廣東道33號中港城
九龍君綽海逸酒店：紅磡德豐街20號黃埔花園
港島君綽海逸酒店：香港北角油街二十三號
灣景國際：灣仔港灣道4號
黃金海岸酒店：屯門青山公路 1 號
富豪九龍酒店：尖東麼地道71號
悅品酒店。荃灣：葵涌青山公路葵涌段443號
悅品酒店。屯門：屯門建豐街4號
悅品酒店。元朗：天水圍天秀路8號
8度海逸酒店：香港九龍土瓜灣九龍城道199號
帝景酒店：荃灣青山公路汀九段353號
旭逸酒店：香港葵涌圳邊街15-19號
萬年青酒店：佐敦吳松街48號
紅磡紅茶館：機利士南路69號
油麻地紅茶館：鴉打街6號
名樂居 At The Eden (Mingle Place At The Eden)：香港中環威靈頓街148號
名樂居 With The Star：香港灣仔灣仔道137-143號
名樂居 By The Park：香港灣仔灣仔道143號

營火食品：
樂富聯合道 198 號樂富邨商業中心一座樂富廣場地下街市 301 號鋪
觀塘秀茂坪安泰邨安泰街市 46 & 47 號鋪
上水智昌路 13 號石湖墟街市地下 L26 及 27 號鋪
天水圍天靖街 3 號天盛商場地下M115 及 117 號鋪
東涌富東廣場地下街市 M19 及 21 號店
厚德商場地下街市 106號鋪
馬鞍山恆安邨恆安市場14,15號鋪
火炭銀禧花園銀禧街市35-36號鋪
將軍澳新都城尚鮮街市 M100號鋪
馬鞍山新港城街市 S108號鋪
小西灣明趣街本灣市場 SSW46 及 47 號鋪

其他：
Hachill（眼鏡店）：尖沙咀彌敦道美麗華商場132-134號2樓210舖
和平眼鏡：跑馬地英皇道278號
游炎記果欄：九龍油麻地果欄石龍街1A號地下(右手邊)
威信國際冷凍食品有限公司：荃灣青山道264-298號南豐中心2104D-F室

尚八燒烤 屌你老母